點樣可以識到男朋友？

有冇人可以介紹比我
叫春mode

留低tg，包你晚晚換仔都得

識我

ok 我有大量可以介紹俾你喎

唔好玩我啦

Hi你好

詳情Tg me: skin01
心理輔導完會放棄呢個念頭🤝

例如？

從來都唔閪

點解？

溝唔到仔？

次次都失敗
次次都比人玩

點樣可以識到女朋友？

想唔想試下成功既感覺

你有介紹？

減肥先

樓主 幾肥？

你問清楚未？

介紹個靚仔畀你

標準肥啲

有時候你會feel到嘅

幾高？

你想講你自己？

俾你 tg我
我介紹俾你

唔想比人玩嘅方法咪去玩翻人囉

169

教我

我feel到，佢都講得好清楚，但我未肯放棄

咁高

係呀

點解我地會咁折墮

我185 路過 希望識到你

我依家狀態同你一樣

對唔住高得濟 所以冇人鍾意

我垃圾冇tg

聯絡下

你好 留tg教你溝仔

Hi

關咩事，你未遇到啫

嗨

咁俾你電話我

你要求咪咁撚高就有架啦
你個樣如何呀

點樣會遇到喎 人越大越難識到人

點喺度比你喎

我

抄牌

肥不了

其實真心要求唔高 但喺就次次都中伏
我個樣正常但一定唔喺靚女
要你失望

有啲肉先正

樓豬幾歲
介紹啲正仔畀你

要睇下幾多肉

20

太多不了

中伏即係點

我呢啲肥閪冇人會要

我都識唔到女朋友

依到大把啦 慢慢揀

tg

姐喺以為成功有望點知人地喺玩鳩你

大家同病相連

My name

冇tg sorry啊

What?

我地識下

其實你想識朋友既
感情台都可以識到好多啦

我都想識

上黎釣狗公

呢度點比你吖

純粹想知點樣可以搵到男朋友嘅方法
並無想識到狗公之意
我唔想再比人玩 所以我都唔會玩人

呢個po有留tg嘅巴打你都同佢哋傾一排
好快就識點撚玩人㗎啦

冇down啊

有冇咁誇張咁容易吖

快啲 dl 啦你

child登仔易沉 同你以為得米差唔多原理姐
你試下企翻喺playboy角度玩翻轉
之後咪冇咁易比人hurt囉 好似係

好高既高妹

唔洗咁灰wor

我做你男朋友丫

但玩人好衰喎

你比我

好人好者點會要上黎問
臭雞 港女 肥婆 不了

會唔會喺咁易吖

為咗唔比人一直hurt落去 係要衰d嘅

你都無dl

都喺問下姐 所以冇down tg囉
不過我都認我喺嘅
鬧下我都幾好 屌醒咗可能唔會咁渴望男朋友

女搵男朋友其實輕鬆

識個女人又肥又樣衰，跟住性格又閪，仲要成撚日扮得意，總之係想見獲打獲嗰隻

但係都有仔要
雖然年紀差距好似至少都有7、8年

相信大部分女嘅執一執都有人會要嘅

不過男搵女就難到飛天

我都搵唔倒女朋友，咪當大家試下囉，唔岩既咪分手，
又無簽約又無條件既

但呢嗰會喺惡性循環 回頭是岸
你會搵到個對你好㗎

廢事比人話釣狗公吖
我只不過是臭雞

你就錯啦 宜家啲男要求都好高㗎
已經fail咗幾次 自問要求低好就得人正常樣
開始有種放棄嘅心態

你起下我底就會搵到我 tg
真心如果夾得到時間既話
真係有朋友可以介紹
一唔一齊到我唔知, 但識多個朋友都好呀

想睇套戲但同男仔frd好gay 絲打有冇興趣陪我

世上無難事，只要肯屈服

淨係呢個POST都唔知有幾多個厹MON撚住啦

BTW認真問，係香港呢個男性咁主動既地方入面到底你個人有幾摺先覺得自己揾唔到BF

好難姐

我都想陪但在下實在無能為力

有幾難呀

其實自問真喺唔褶大學都識到大班fd但同男仔fd zone曬 所以都好難

汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪

可能唔好彩啫
再搵吓實有嘅

再唔係咪睇吓身邊啲毒撚
可能有啲樣都唔差
不過睇吓你接唔接受到嗰類啦

咁多post點搵 我放棄了
就如我感情路一樣都喺黑暗

身邊大部分已出pool 傷心

當我見到豬西都可以收到兵既時候，我真心覺得係香港地做女仔係一個極大既優勢

喵喵喵喵喵

想扑嘢?

因為你肥

永遠喺中間嘅女仔先冇人要
靚就大把人排隊
柒就又有人鍾意
永遠冇人留意中間嘅我地

不了

對唔住 我都唔想肥
得罪曬

如果學生嘅咪試吓搵份pt做吓
當搵仔又好，當識吓新朋友又好啦
都係擴闊圈子嗰啲嘢啦

都有了 可能我人問題

窮L

歐...

正正相反 D厹見你個樣正正常常食得落就會狗衝

可惜我冇遇過
可能我喺柒都不如

肥唔緊要
肯露就得

真心唔閪 不過你可以唔信嘅

留ig傾

應該肥唔肥
應該瘦唔瘦
我喺垃圾

你比我？

咁靚？一定冇㗎
我女神嚟 冇得比

緣份既野就係咁，
你想要既時候死都唔黎，
唔想要既時候又出晒黎，
或者試下放鬆心態

單身都幾開心呀

冇無視你

你開個無頭象既 咪得咯 又要上黎開po 又要拗呀？

垃圾都有機會循環再用
請不要用垃圾形容自己

無㗎
想有另一半就會瘋狂撞板
撞撞吓就撞到得㗎啦

我都係咁
食撚完檸檬咪頹返一陣
跟住咪重整心態再嚟過

雖然會好撚驚再食檸檬
不過唔試一定乜都無

你啱嘅 不過喺有時候好羨慕人姐

咁你咪同你D FDZONE左既男仔傾下問下佢地意見囉

當然你要搵個會認真回你既人啦

或者係呢一刻你最需要既係一面鏡

咪玩我啦

岩呀 真正正常溝到女個啲仔 都大把女喉
唔似呢到見到個啲咁 要上黎吠

我試過 白都表埋
人地都喺愛理不理
我仲諗緊放唔放棄好

Sorry

投胎 斬掉重練

白都表埋就早走早著啦

我有問吖 每個都答我隨緣啦

如何

唉 又唔捨得

想溝仔唔難
係難在溝一個有質素既
與其求其食件
不如拎啲時間增值下
睇下書學下煮飯周圍玩下
一個人都好精彩

喺唔喺吖

我有吖

咁樣答你既話我都幾肯定你係出事響個樣度

上YT學下化妝算啦

你個世界會唔同好多

你睇人好人睇你好
有伴既有有伴既煩惱
咪睇咁多曬命Facebook/IG status啦

其實大家叫我唔好急姐
我有化妝嘅但唔喺濃妝

其實我都唔想睇到㗎

係鐘意你既就一齊左啦

依家幾歲了

你留你個tg我即刻down嚟睇下

我都係絲
對感情睇好開
係你就係你
有啲野真係無得強求
身邊有朋友三十幾先結婚
佢老公一樣好好

好傷心 喺時候要走 好唔捨得

20吖

無得你唔捨得㗎喎
佢係唔鍾意你就唔鍾意
無謂曬時間

我都有時會諗起同之前溝嗰條女嘅事
不過我知佢點都唔會鍾意我
咁無計㗎
最重要係唔好比假希望自己

感謝你嘅開解

我會放手嘅。。

好後生啫 呢排先聽完
一個23同27嘅女性朋友叫春
仲有大把時間喇洗乜驚
不過試過柒咗咁多次
真係要醒水少少囉

真係好難理解喎 你話自己社交正常、樣子正常，女仔齊左呢兩個條件我真係打死都唔信搵唔到男朋友

唯一解釋就係你眼角高睇唔起人 真係無人追你咩

快啲放
唔好曬時間喺啲已知無結果嘅嘢到

未一齊好易走姐 過一排或者有新目標就會唔記得架啦 不過我同你情況有d似 我係巴

無經驗吖 跌完以為唔會再衰再沉船點知都喺咁

我同你同年
加油啦 時機未到姐
當你進步既時候自然會更吸引

樓主be fd

咪扮女人啦

一定係
可以佢既普通樣定義同我地唔同

我冇呃你 可能熟嘅fd都喺個班
從來冇眼角高因爲自己條件又唔喺最好所以都唔敢要求

首先好難得鍾意
第二要有新目標

A0 諗住試愛嘅小獨毒？
我無乜點追post
剩係碌咗碌 就好奇問你幾歲
呢啲嘢好易發生嫁啫
我都沉過幾次船喇
柒咗咪柒囉 跟住咪即閃 無乜嘢嘅
不過要將呢啲經歷作為經驗囉
要話俾自己唔好咁易落水

知道

香港地有幾多後生𡃁妹係會化妝丫

比多少少心機化個靚妝出街都大把人望你啦

咁成班fd啲男仔fd都有評論唔喺柒樣嚟嘅我
都喺個句你地可以唔信 我都冇必要呃你地

A1

希望喺咁啦

點樣好難得鐘意 不如你講下有咩條件 可能係你角度覺得係正常

我每次都有提自己
但每次都好蠢

咁真係無乜理由係大學呢個厹雲集既地方無人追喎

可能你有D咩特別奇怪既地方嚇走曬D人

Sporty 同on9無哩頭講嘢會搞笑 個樣正常就好了
最好高過我啦 唔高但性格啱都可以

我條件都吾錯，除左樣衰同無錢之外，性格都幾毒下，起碼吾會比女flirt

咁樣唔得嫁喎
自己執生喇
不過上嚟連登叫春好喇
呢度太多癡線佬啦
唔好諗住係度識人

BTW另外一個識人既好地方就係做PT

你可以試試丫

你吾撚完未呀

冇人溝我 好多男仔fd都有女啦
可能我太talkative太嘈掛 我都唔知
咁fd入面識咗咁耐唔啱就唔啱
同埋好驚喺fd堆拍拖
散左好麻煩

Sporty即係走肥啦
On9即係風趣幽默啦
個樣正常即係靚仔啦
性格岩即係點？

可能啦 我太奇怪了

屌呢位巴打講野真係好正

一定唔可以同fd拍拖
由其係best fd

姐喺上述性格囉
我ex喺小肥仔嚟 小肥嘅男仔好吖

還好啦 我女仔fd180都有男友 怕咩

I try my best

我知吖
所以冇down tg

Yes thats why...
I got that experience

明明差唔多全部都外在野
樣呀 身型呀
係風趣呢樣算內在
人地睇性格係睇 細唔細心呀 待人接物係點呀

周街都有啦 唔好咁心急 慢慢搵 你先得20歲 人地唔鐘意好過一齊左之後玩你

希望搵到啦

其實你份人正正常常對人好就已經好了

其實男仔接受到嘅 矮過自己應該都冇咩野

心急唔黎嘅
你寧願快啲搵個差
定時間耐啲搵個好嘅

加油啦 G持
同埋無男朋友又唔會死嘅
愈心急 心態就愈唔好
慢慢嚟喇

希望搵到
最慘喺我以為人地鍾意點知吊住我癮
宜家我好慘

完全明白樓主你 因為我都係咁
而且我170 更加冇得救

屌
我ex 之前係best friend 黎
一散成個世界崩潰 連想搵人傾計舒發下都搵唔到 因為本來未拍拖之前我所有平日生活既emotion都係同佢share
攪到要睇精神科 到而家都未拍過下一次

搵個好
但已經冇乜途徑識到新朋友

我知啦 我學緊㗎啦
Thank you

其實要搵人真心對你好 係好難既事

咁唔係你識唔到男朋友啦 不如講多d你既情況 等我地同你滲透下

最慘係我而家好似又想loop多次
我已經控制緊

但係唔係好多男仔都鍾意高瘦長腿既咩

你都要加油！
我之前都拍左6年 我當佢喺我另一個best fd as well
可能依賴咗男朋友呢樣嘢所以我宜家先想搵到個男朋友

LOL I can only say that I’m average looking.

喺。。宜家啲人好奇怪完全唔知諗緊乜
愛情觀喺唔知做乜

黎黎黎 我180黎接收你

喺囉 勁膚淺

咁高真係難搵仔啲

識唔到女朋友here

仆街磁石係吸仆街架啦
你要外在唔睇內在就仆硬街

其實我地爭1cm

你當其中一個賣點喇
不過矮妹嗰啲仲多人要

但你都要想先會要㗎嘛

呢樣要問返男士 我本身都以為係，但結果唔係

咁好現實講句 香港男仔都幾矮

根本冇得爭

190路過

應該同佢差唔多

番工個啲呢？

5p 年代都好過你 直接自貼 唔洗轉彎抹角 越搞越複雜 偽善
個個爭住扮純情

可能J開既同自己實際揀既都有出入

冇wo 一喺唔夾 一喺有女 唉

好人好者點會識唔到男朋友

可以一齊叫春

Agger
直直接接就好啦 搞咁多嘢

我D朋友 十個有九點五個女朋友都唔過165以上

You will find it

Hi fd

可能我喺垃圾

人越大真係好難識到，每日忙工作 放工放假就想休息，點先可以識到女朋友

因為鍾意矮妹既人 比較多
好似係

喺吖 我好驚grad前都冇仔
到時翻工識男朋友好難
得翻一年時間

加油

好驚出到嚟做嘢更難搵男朋友

垃圾here too

岩岩俾人帽完 留個TG認識下當曠闊圈子

一黎有180既真係唔多
二黎 邊有咁多高妹識呀
我咁耐都未識到170或以上既女

我工作更加難識到異性
好驚30前都識唔到

都話咗冇tg 有冇心事想留底吖

加油師兄

Grad咗年幾嘅老人家可以話畀你聽 出到嚟做嘢係會更加難搵 最後一年加油

我呀我呀 169我岩呀

你搞到我好驚

無人想知呀屌
我都想識高妹呀屌

169都叫高 18x笑而不語

But at the end broke up, sad story

可能各位自動filter咗170或以上

For a girl, 169算高啦屌

bb唔好sad啦 我地能夠在連登相遇應該高興

都有可能真係我垃圾得濟嘅 冇得驚

Hi你好朋友

我都準備放棄
過埋今年都搵唔到就隨緣

大家比個擁抱對方先

你會找到的

唔算

反而依家對高妹更加有興趣
170以上果堆 但就係識唔到
生活圈子 識咁多個人都係無
真係

Then you find a new bf

Gf i mean

好多啊 都俾人屌過十萬九千次
簡單黎講條女俾帽我戴跟手同我散兩個月 我先知帽事
而呢兩個月俾人當兵當狗咁撚 吊住條癮
而我知道左佢有第二個都唔死心 放唔低 唔斷聯繫
日日都好心痛 而呢排ocamp期個個frd都唔得閒成日自己一個又會亂諗野 真係想死

請戒煙

187 好難夠你高

180一街都係

但願如此
你仲有時間同青春 加油

最近都知道EX有新仔
但已經過左去 無乜大不了

會過的 下個更好
慢慢放 放唔到咪遲啲先放
一定得嘅

你好呀，我做你既牧羊人引領你回家既路好唔好

翻農場？

我要你!

豬閪都要？

番我地溫暖既家，剪曬你啲羊毛

Real 190 no 190我斷Jer

唔係問題

屌 d狗公肉酸到

又冇胸又高又大份

睇嚟你都好饑渴

Exact7ly

肉酸唔過d英文

190 肥仔 可能因為咁俾人帽

同你一樣

做friend?

不了
可能識落性格好加返分俾你

我還好半dry

wait or you play baseball?

Hi 你巴定絲

咁好

半dry唔洗開post啦

性格最緊要

你都比人fdzone晒啦
Ex都係fd黎
認命啦

巴。。。

我a0

搵人吹下水

傷心 喊緊

yo bro wtsup man

Yes ar

想識男人都唔好係度識添呀
D會員質素低到呢
屌你前幾版仲有人係度吾吾吾都唔知吾乜鳩

我陪你吹水

No la 97boy 差d以為有得相認

真的假不了
假的真不了

唔會啦 我都喺想知點樣可以識到姐

吹緊啦我地

I know you ar, you are 99boy

你讀緊書？

Sure.

喺吖

......not ok... bye

yes yes I know you ar! remember me?

咁唔洗擔心啦 正常社交就會識到啦

見同你有緣

我同你講 冇人愛就自己愛自己 有人愛就珍惜眼前人 不過講就易

diu not play 9 you ar real know you ar

做就難

唔衝動唔好太明顯唔好太主動

harh are you kidding me? I am a gay

no I want to have a good morning with you.
now is 4:31 am

every night dou no problem la
slut

why don't you believe me?

okok...as you like la...

goodnight

利申
絲

訓教啦咁多位

高！

20歲 過多兩三年先叫春都未遲

我推薦我自己

我做你男朋友啦
我想體驗戀愛滋味

巴打幾高

你有Skype或者wechat嗎？

交配post

181 真人未識過170以上

留tg

唔好咁樣講啦 支持你丫

屌你老尾咁都吹到17頁

但你太高了

I know that feel 😿

Wow 幾歲呀你

好勵志，我171已經覺得好高

樓主tg係咩手

問號

山引號
明顯打多左字